+++
title = "誓約書・確認書"
+++

現地見学ツアーに参加される方は[感染症対策](../covid19/)および[ご案内とお願い](../help/)のページを**必ずお読みください**。

感染症対策として入構に関する**誓約書の提出**をお願いします。
また、Eコース以外の方は、放射線管理区域を見学するための**確認書の提出**をお願いします。
それぞれの様式のPDFは下記からダウンロードできます。
当日、各コースの受付で提出できるよう**事前に記入・印刷**をしてご準備ください。
お手数おかけしますがご協力をお願いします。

1. [<i class="fas fa-file-pdf"></i> 新型コロナウイルス感染症に係る機構への入構に関する誓約書](corona_pledge.pdf)
2. [<i class="fas fa-file-pdf"></i> 放射線管理区域の見学に係る確認書](radiation_pledge.pdf)
